大家一齊加長首黑警之歌

有班警察毅進仔 人又廢 又要威
有班警察弱智仔 做狗乞米

老母知你做隻龜 成日跩 又叫雞
想塞返你入個西 唔俾出世

攞碌警棍亂咁揮 人又似 弱智仔
女警你個爛臭西 認真好臭

繼續繼續唔該

Pushhh

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

Push

好秋？

其實可以 認真失禮

應該作D冇粗口
target小朋友

但係今晚嗰段都已經有想塞返你入個西

Pish

有班警察毅進仔 人又廢 又要威
有班警察弱智仔 做狗乞米

老母知你做隻龜 成日跩 又叫雞
想塞返你入個西 唔俾出世

攞碌警棍亂咁揮 人又似 弱智仔
女警你個爛臭西 認真好臭

你班廢物住狗屋 人又廢 又冇面
你D細路逐個恰 全港興奮

係咪應該用佢地 罰跑圈果首作？

巴打請出招

黑警之歌，可以重點講下721元朗唔見人，怕黑社會，但蝦學生就衝曬出黎，同嫁禍示威者

有無人知佢地學堂 罰跑圈 唱開咩歌

推

休班警佢又叫雞 唔用套 又撻朶
個仔番去扮隻龜 被恰一世

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

認同無粗口
推到變童謠
跟住成班細路偷偷地唱
啲狗仔女返去喊住搵爸爸